新鮮滾熱辣 - 懷疑旅遊會籍陷阱

新鮮滾熱辣 - 懷疑旅遊會籍陷阱

簡介番先 事件有關 Greattime Universal (HK)
商業登記號碼: 62164020 - 000
登記法團係 DELUXE STAR INVESTMENT LIMITED
地址係TST星光行833室
會有31199988 鐘小姐為聯絡人 都會其他311乜乜既電話聯絡人搵你
正當商業既應該唔怕開名

不過大家google一下應該好快發現有地方提及過佢係騙案喇
相關既keywords: RCI會藉, Great Time, 星光行, 大時代
點為之騙我都思量緊 ...

-------------------------故事-------------------------
事前打過幾次黎話答謝我之前做過問卷 想比番份禮物我
提及過當日流程會係 登記>公司及產品講座(90mins)>領取禮物
講過過程中興趣不大可以睇下電話打發時間的

其間約過一次 之後冇再聽佢電話 但今個星期又再打過黎再約過
最後我決定左去應酬下了解下係咩一回事

可是
約左放工七點幾上去到星光行東座大堂等
由於我晏收工遲到既關係 我去到佢就叫我可以上833室登記喇
登記左啲基本資料啦, 之後就有個人帶我入房聽所謂講座

之前電話就話好多人 同已經開始左喇
入到去其實只係1對1 既枱櫈setting, 連我有大約三枱人
唔係想象中既講座 仲唔比用電話添 雖然有交流時我都冇打算用
大家自介下 講下流程 放底左杯野比我飲 負責我既人同個經理擾攘左陣講解左啲背景
[留意到係會用異性接待客人既, 同埋現場客同客之間基本上背對背冇交流到,
另外有背景音樂, 對話後段音樂聲量有所提高至嘈既水平,
經理級/助手會喺另一邊坐並好似做緊自己野]

今次事件對我黎講係一個唔錯既教訓

一開始純粹想體驗下佢果90分鐘既介紹同自己點handle(結果係處理唔好)
態度誠懇,吹水技巧熟練,其實都好值得去學習,
不過呢啲social吹水不停咁黎 其實都聽到我好厭好攰

最大過失係上去之前冇做好資料搜集
最後我都大失預算咁簽左會籍

我一直都有戒心既
覺得要成功銷售到 點都有唔誠實地方

過程中閑話左好耐啦
跟住介紹過RCI係乜, 用家可以點用, 就係黎緊20年都有7-8日比你去某啲酒店以優惠價住
房間可以轉讓, 日數都可以累積或預支
管理費 會費略有提及
當中濟洲有一間係佢地既公司既(好似)
仲有幫你book機票,計劃行程, 租車, tips, etc. 不同既服務

其間會不停拉開話題講到overrun哂
亦會喺不同階段叫令一位經理過黎講一啲重要野

我睇過好幾次手錶
最後佢都keep住講 哂左我兩個半鐘以上

到最後提到既就 一定係價錢 有兩個plan
一個會好貴for好多人 唔洗即時join
嚇完你之後就會 有另一個你今日先有既plan for 2人 但不連其他費用(管理費 會費 律師費)要8萬up
亦會有預設既分期計劃 但10%p.a.

我reject左既 之後佢話可以再分期多啲 可以為我聯絡左公司財務果邊
可攤到大約4年 同埋分期當然要利息
循例係咁講每月呢個數細啲 係咪會負擔輕鬆啲
循例係咁講旅行放鬆幾重要 公司係冇呃你既 都唔會逼你既
再show下點用同有客人既答謝

最後我係由想走變左接受既

Quote番其他人講既野：
"以後收到話有禮物送既電話 可以第一時間收線
這天下確實冇免費既午餐
冇咁大隻蛤乸隨街跳"

數 自己唔係唔識計 但係我都講唔出接受既原因 仲要宜家要先覺得未必值得既原因

Between, 張禮券係一張表格
老實我講我都真係唔太care既 啱用就用 唔啱用就由得佢
但同所聽既係唔一樣, 電話𥚃話我知係五日四夜
但張禮券就寫住八日七夜 話係送多左比我(嘩多謝)
電話明明話免費冇手續費
但紙上寫住又要比手續費 算啦冇諗住用
-------------------------故事暫完-------------------------

成件事我自己諗起都覺得疑點重重既
的確冇威逼 我亦冇直接被利誘 但過程鋪排都係有設計過令我多啲信心
亦好想乎合我既理想同需要 亦都想我快啲決定唔好錯過
我都反省緊 自己點解依然會收落
明明開始係有戒心 之後都覺得計劃設計係合理

宜家先後悔冇果斷做決定已經遲左
我亦對自己自豪既分析力起左質疑 類似案件可能都出現左有10年
透過網絡番查後亦聽聞有人覺得係喺迷糊之中買左 果晚就覺好唔抵 覺得被誤導

卡就比人簽左 合約都簽
3日冷靜期 取消照比30%
宜家係諗緊點處理個問題
的確 係買左一個大教訓

以我所知 有唔少既苦主 都有唔少扮苦主 都有真係覺得值得買既人
歡迎咒罵傻仔或者分享同樣經歷及睇法
或者問下我更多內容 話哂我都係比緊幾皮野入去 可以答你第一身資訊
覺得唔係騙案係機會既就自己去幫親
覺得係伏既就唔好中喇 唔係實好似我宜家咁

有唔少既苦主係年輕人
大家留意番 提下身邊既人諗清楚呢樣野咩一回事

之前都有聽過電話話咩做左問卷有野送返比我, 不過我無上去。

btw...個plan 幾時?

幾時係指?

收到呢個call係今月頭/中既事 第1次聽約左但飛機左
再收到呢個call係個禮拜頭 伏就尋日中

咁你買左d咩？

叫做vistacay vacation club既membership, 到2039年
會join左果個RCI既野

Sor...
係想問幾錢先真

佢主要有兩個plan,
一個6位數 (5-6人用)
我果個提過係8萬幾不連其他費用 (2人用)
其中一個分別就係使用人數

覺得 #1 too long didnt read唔好意思, 想了解可以望真啲同問下

20年前已經有...

你都冇講錯 果個RCI係有歷史既野黎

Sor...我有大致睇過下
咁你岩唔岩住call? 不過都要比佢食成2萬幾?

係唔係一開波都係話有free 酒店(定機票)比返你叫你上去?

見到買廿年會藉已經唔需要考慮啦,十年後都唔知你公司執左未,仲玩到廿年
意志力唔夠就唔好去呢D擺明呃人既"講座"啦

呢d野我十年前岩岩出黎做野已經中過一次(但我無比過錢, 只係坐左三個鐘聽佢講野)
估唔到而家仲會有人中計

一開波都係話有free 酒店 叫你上去了解下公司運作 我就係冇約人就諗住聽下
要比佢食幾多真係未知喇 照睇取消要比三成

真係自己都唔信 但自己又中計 damn

反而想知唔買佢野仲會唔會free 比你

豬咁蠢就唔好懶醒啦

宜加咁諗的確好清晰
但果下我都未解釋到計埋條數都仲會做咁既決定
精神唔好 或者本身未了解都咪去玩

聽佢既運作係幫人安排 會搵到平價
另外有每年既優惠價錢住宿 都唔係叫做free

除非你超好定力 或者有心上去玩大佢
唔係都係少上為妙啦 你估佢地會咁好人就咁放你走咩

咁而家快D 諗下點搞好, 大啦啦都成8萬
黎去旅行用佢都好啊...

講堅, 心志不堅真係唔好上去
警訊都有教你便宜莫貪, 好在而家有冷靜期, 比30%就得
要記住呢個世界無咁大隻蛤蟆隨街跳架, 今次當比錢買教訓啦

比錢買教訓就預左
點都要長一智
宜家都諗緊點要買個平教訓既

唔明

我都一向有諗便宜莫貪
我其實連黎幾時去放個假/去邊做咩都未諗過
但都過自己果關真係失心瘋

暫時覺得疲勞轟炸係其中一個要點

今次個教訓真係呢....

cancel 佢?
雖然都係要30%

btw...8萬你係點比先?
信用卡?

唔明公司賣咩定點?

銀行分期自動過帳比 冇用信用卡
我打算cancel 同不再聯絡, 同時都問緊其他意見
清s講既都會參考下

我果時又係好似你咁, 係咁比佢夾住唔比走, 我睇左幾次手錶又要飲水飲要去廁所佢都係唔比我走, 又話咩比住五百蚊訂先都得
最後我話我約左人, 你而家唔比我走我咪報警, 跟住佢就放我走了

呢d地方有個共通點, 就係sell你果個吹到天花龍鳳扮到同你好岩傾, 燈光又暗暗地咁, 總之就搞到你精神不振, 精神唔好自然會做儍事

你而家碌左幾錢？如果取消要比幾多？

你係咪簽左合約？如果無簽可以去e-banking取消自動轉帳喎

咁你依家諗住點，即刻cut?

咁撚戇尻既呃人野你都中
就唔好自豪自己有幾咁高既分析能力同戒心啦

有簽合約嫁 所以都要問下法律意見先可以行動
取消自動轉帳唔係唔得既
不過都應該要取消比3成 除非走佢數

有無冷靜期？

3天嘛

取消左未？

未 仲問緊有咩處理方法
取消既細項都未了解到

隨便插

打咁大篇野出黎好似好理性
原來照比錢

你就夠果斷 我預計都係咁做 宜家講咩都哂氣
最慘好似唔指我係咁

精神不振都係咪鬼懶醒

就咁 cut 自動轉帳唔理佢應該唔可行, 呢D 仆街通常會放去收數去玩野

的確係又蠢又矛盾

人就係咁...
唔發生都發生左, 諗下而家點做先係最重要

幾明事理
但我覺得我都係要比人恥笑下既

我自己relatives都有中過其他類型騙案 我自己都唔識醒啲冇學好

一早知係呃人

我都中過呢D電話....一開始我已經收佢線

點知佢再打黎仲嬲嬲地咁話佢地唔係呃人個D

聽多2句要上佢公司我就收佢皮話多謝哂唔要啦88

點知佢仲係再打比我...但我已經冇聽...最後佢放棄左

一係向另一方面諗, 用盡佢D 優惠 (定其實係無?)
咁咪唔算比人昆?

你咪醒, 我八卦都係抵死既一個原因

中間有啲skip住睇 我之前有fd中過 一模一樣
後面上網睇左啲資料 話佢地經營手法好灰色 警察又好消委會又好海關又好都無佢乎
啲人話佢地昆鳩人大致上好似係sell完你之後 到你話要book要享用服務就話你個期爆左 book唔到 又諸多籍口 總之俾完咁多錢都係用唔到嘅 類似係咁
所以 我想留個名 等睇樓主趕唔趕到2046年book到個酒店黎住

利申：全部聽返黎 讀者請自行斟酌

如果真係用家咁都ok既
但我未必真係用到抵得番

加上好少見到真係用家自己推薦呢樣野
只係聽講攞啲房黎炒賣

多謝意見
冇考慮到服務質素又係我漏招喇
所以真係用落都未必咁抵

乜尻野旅遊會籍呀
根本就無d咁既野
想住平酒店就正正常常join酒店會籍啦

印象中好多年前都有

中過啦
頭兩次我當無聊又見係女仔聲
吹左陣 約左時間
但都無上去

真係有個國際集團既
但我咁樣比人昆幾多水...
同係咪真係抵...

就向壞方面諗都明喇宜家

RCI真係好野黎就唔會一路比人用黎呃錢啦
有老母先生到仔既

戴哂頭盔咁講到自己一早估到有古怪又盛

最後咪又係奶野

格幾句又提一次
又要自豪嘅分析力都講得出
尷尬到起雞皮

Between 多謝大家有望下呢度咩事
不論係恥笑 想了解 定乜都好
多人知我覺得係好事

真係伏黎既 我(地)瀨就夠 大家聰明既唔好中
或者學我懶醒八卦

雖然得一個覆大家既意見
但其實有其他苦主有睇到既

我覺得久唔久都會有人再好似我同其他苦主咁覺得中招
所以推上點都有用既

遇溺救生員😂
個名已經暗藏玄機

我都宜家都唔敢講有下次點懶醒
睇黎問卷都廢事做

恥笑係正常 我都黑人問號自己

咁on9都有人信

正常邊會有人理cold call狗
第一步已經柒
重要自豪嘅分析力

cold call本身就係釣魚嘅活動
你理佢等於你上釣
係睇佢釣到大條定細條

的確係明知會伏都去踩既
你醒既 希望你提下你既朋友啦
宜家咁刻骨銘心都唔洗自豪喇

成篇野都1999
連清晰地打篇野俾人睇得明既能力都無
仲要懶醒上去d騙局度諗住攞著數

樓主：雖然我比人昆左
但唔代表我係無分析能力

之後就分析佢點比人昆

所以我咪好似個名咁左囉

係咪杯嘢飲有問題，搞到你懵下懵下
呢單嘢有咗十幾年以上都仲會有人落搭

Q 唔怕舊

嘩 望落飲落係水黎既
到得我飲冇佢飲
可以懷疑

不過都係自己責任黎 出街亂飲野

推下先,琴日有人打黎話約我星期六拎獎品
都係 "登記>公司及產品講座(90mins)>領取禮物" 呢個流程
登記好晒,準備放飛機

今日都收到電話 ，就上網睇一睇，就發現而家啲騙徒好猖狂，幾廿版都係同一個人黎